# Máy đếm tiền Hoàng Quân uy tín chuyên nghiệp

## Công ty Hoàng Quân là địa chỉ cung cấp [**máy đếm tiền**] chính hãng MASU, Xiudun, Xinda, Maxda, Modul, Glory, Jingrui Zy, Silicon, Oudis, Balion giá tốt nhất TpHCM, Hà Nội, Đà Nẵng, Bình Dương.

Ngân hàng sử dụng [**máy đếm tiền**](https://masu.com.vn) cao cấp đa năng như một công cụ hỗ trợ đếm và kiểm tra tiền giả chuyên dụng trong các hệ thống ngân hàng lớn như Agribank, Sacombank, Techcombank, Vietcombank, BIDV, SHB,...hay các công ty, doanh nghiệp, cửa hàng kinh doanh ngoại tệ, vàng bạc đá quý, văn phòng kinh doanh, có lượng tiền mặt giao dịch hàng ngày lớn có thể lên đến hàng tỷ đồng, khi này việc trang bị một chiếc [**máy đếm tiền**] cao cấp sẽ cho thấy lợi thế về thời gian và hiệu suất làm việc.

Việc trang bị một chiếc [**máy đếm tiền**] cao cấp sẽ cho thấy lợi thế về thời gian và hiệu suất làm việc cho các kế toán, giao dịch viên, thu ngân, nâng cao năng suất làm việc cao nhất, đặc biệt là hạn chế rủi ro thất thoát tài chính, lợi nhuận cho các doanh nghiệp công ty nhờ tính năng phát hiện tiền lẫn loại và kiểm tra tiền siêu giả Polymer tinh vi nhất.

![máy đếm tiền Hoàng quân](may-dem-tien.jpg)

## Mua máy đếm tiền giá rẻ cao cấp tại Hoàng Quân

Hiện nay, công ty Hoàng Quân là đơn vị chuyên cung cấp và phân phối các dòng [**máy đếm tiền**] cao cấp đa tính năng đếm số cộng dồn, kiểm tra và đếm tiền lẫn loại, đếm số tờ - counter, chia mẻ tách tờ (ấn định số tờ cần đếm), tự kiểm tra lỗi khi có sự cố đếm xóa số và đặc biệt là tính năng phát hiện tiền giả - siêu giả khi trang bị tia UV và 3 mắt siêu hồng ngoại sắc tím giúp kiểm tra hình chìm với độ chính xác tuyệt đối.

Các dòng [**máy đếm tiền**] ngân hàng chính hãng giá rẻ cung cấp tại công ty Hoàng Quân có đủ thiết kế dạng máy đứng mini thiết kế nhỏ gọn, máy nằm đếm tiền polymer VNĐ, cotton, ngoại tệ USD, EUR đến từ các thương hiệu MASU, [**máy đếm tiền**] Xiudun, Xinda, Oudis, Silicon, Modul, Balion, Jingrui, Maxda, Manic,...tất cả đều được nhập khẩu chính ngạch 100% với chất lượng nguyên kiện, nguyên đai.

![máy đếm tiền cao cấp ngân hàng](xinda_bc35.jpg)

Các model [**máy đếm tiền**] nổi bật được nhiều ngân hàng quan tâm:
- MASU 888, MASU 666, MASU 999, MASU 8899, MASU 2020C
- Silicon MC-8800, Silicon MC-2700, Silico MC-2200, Silico MC-2550, Silico MC-8600, Silico MC-2900
- Xiudun 5118, Xiudun 2118, Xiudun 8118, Xiudun 6688W, Xiudun 9000, Xiudun 668E, Xiudun 8000, Xiudun 2012W, Xiudun 2700
- Oudis 9900A, Oudis 8899A, Oudis 2019A, Oudis 3200C, Oudis 9699A, Oudis 2990, Oudis 3900C
- Xinda Super BC 31F, Xinda Super BC 35, Xinda 2166F, Xinda 2165F, Xinda Super BC 28
- Jingrui ZY-5688, Jingrui ZY-2016, Jingrui ZY-2020
- Modul 1618 LED, Modul NQ2020V, Modul 8800 LED
- Balion NH-314S, Balion NH-406S, Balion NH-607S, Balion NH-207, Balion NH-407S
- Silicon MC-8800, Silicon MC-2200, Silicon MC 2550, Silicon MC-2700, Silicon MC-8600, Silicon MC-2900

Với [7+] năm hoạt động trong lĩnh vực phân phối vật tư ngân hàng, đặc biệt là [**máy đếm tiền**], công ty Hoàng Quân thấu hiểu nhu cầu bảo hành hậu đãi chuyên nghiệp của khách hàng, Vì vậy các sản phẩm [**máy đếm tiền**] Masu đều sẽ được cam kết bảo hành 12 tháng toàn quốc tại các văn phòng kỹ thuật TpHCM, Hà Nội, Đà Nẵng, Cần Thơ, Đắk Lắk. Chúng tôi cũng cung cấp dịch vụ nâng cấp, bảo trì và sửa chữa [**máy đếm tiền**] Masu tận nơi cho khách hàng có nhu cầu.

## Dịch vụ sửa chữa máy đếm tiền tận nơi uy tín

Ngoài ra, Công ty Hoàng Quân cung cấp dịch vụ bảo hành, bảo trì, nâng cấp, sửa chữa [**máy đếm tiền**] chuyên nghiệp, uy tín với đội ngũ kỹ thuật nhiều năm kinh nghiệm, đa dạng thương hiệu MASU, Xiudun, Xinda, Oudis, Modul, Silicon, Balion, Manic,...Nhanh Chóng - Kịp Thời - Tận Tình - Chuyên Nghiệp. Hoàng Quân nhận sửa [**máy đếm tiền**] các lỗi phổ biến cho tiền vào máy không chạy, đứt dây curoa, [**máy đếm tiền**] nhảy số đếm, đếm sai thiếu hoặc thừa tiền, máy báo không có điện, máy đếm hay kêu to, hay dừng, báo nhầm sang loại tiền khác, độ nhận tiền giả kém

## Vì sao nên mua máy đếm tiền MASU tại Hoàng Quân?

Giá Rẻ Nhất: Là nhà cung cấp, phân phối độc quyền các dòng [**máy đếm tiền**] Masu chính hãng bảo hành, cam kết mới 100% nguyên kiện, nguyên đai. Vì vậy, Công ty Hoàng Quân luôn có mức giá chiết khấu tốt nhất cho quý khách.

Giao Hàng Tận Nơi: cam kết giao hàng nhanh trong 1-2 ngày tại nội thành HCM & Hà Nội. Nếu quý khách ở những địa điểm khác vui lòng liên hệ tư vấn.

![máy đếm tiền giá rẻ](may-dem-tien-oudis-9900a.jpg)

Tư Vấn Kỹ Thuật Chuyên Sâu: Khi mua hàng online tại công ty Hoàng Quân quý khách sẽ được đội ngũ tư vấn am hiểu kỹ thuật chuyên sâu, nắm rõ tính năng của từng loại [**máy đếm tiền**] MASU sẽ giúp quý khách chọn được sản phẩm đúng nhu cầu sử dụng.

Bảo Hành Chuyên Nghiệp: Các sản phẩm [**máy đếm tiền**] chính hãng MASU được nhập khẩu và phân phối bởi Công ty TNHH Đầu Tư TM DV XNK Hoàng Quân đều sẽ được bảo hành chuyên nghiệp theo quy định của nhà sản xuất về lỗi máy. Hỗ trợ nâng cấp, bảo trì và vệ sinh định kỳ.

Địa chỉ: Số 88B Đường số 51, Phường 14, Quận Gò Vấp, TP.HCM

Hotline: 028 73 00 99 73 - 0896 449 886

Website: https://masu.com.vn

#maydemtienhoangquan

https://masu.com.vn/may-dem-tien-masu/

https://masu.com.vn/may-dem-tien-xiudun/

https://masu.com.vn/may-dem-tien-xinda/

https://masu.com.vn/may-dem-tien-modul/

https://masu.com.vn/may-dem-tien-silicon/

https://masu.com.vn/may-dem-tien-oudis/

https://masu.com.vn/may-dem-tien-balion/

![máy đếm tiền MASU 888](Máy%20đếm%20tiền%20Masu%20888.jpg)

![máy đếm tiền MASU 999](may-dem-tien-masu-99912213.jpg)

![máy đếm tiền Oudis](may-dem-tien-oudis-3200c12310.jpg)

![máy đếm tiền Silicon](may-dem-tien-silicon-mc-360022111.jpg)

![máy đếm tiền Xinda](may-dem-tien-xinda-018610332.jpg)

![máy đếm tiền Xiudun](may-dem-tien-xiudun-668e30231.jpg)
